想問曼連係咪放完水唔記得關水龍頭？

曼連手足搵人關返佢好喎

認錯隊姐

榜尾都嬴唔到....淨係識J歷史

藍衫

呢個好笑

下下見藍衫就放水點x得？

放到水浸喇屌

所有藍色衫嘅都要阻
獌狗連續四場放水畀藍色衫
佢地決心好夠

下季應該好多隊都轉藍色波衫

幾有創意

咩呀...讓藍衫呀嘛...咪讓左囉

放水聯

放到2046最好

放水聯好波

好撚好笑

笑死 放咩水
明明最聯出盡全力都贏唔到榜尾

下季轉埋著藍色衫咪得囉

屌你老母

Cardiff 都藍衫

放水聯見藍衫就派分

我地放聯大把分放吓水有咩問題

做戲做全套

蘇蛇變蘇狗未？

放水放壞左個水龍頭呀
水龍頭 （壞左）

浸到成屋水浸

好彩啱先唔得閒all in 我曼，唔係一陣心臟病係咪費蛇陪葬先

放聯手足去哂邊？

獌狗呢

我原諒獌聯，對鏝城真係出哂奶力冇放水

搵緊水制

做乜笑完人，又做返一模一樣的事

我地放聯興學仇狗玩回力標

放聯

屌
要開個PO

睇表演

浸死了

獌狗

狗屙尿係咁 要慢慢放

bin c